一人一個鍾意聽嘅hip hop歌手

Post Molone
個煙嗓真係J死 首rockstar真係冇得輸

Malone

Jackson Wang
佢煙嗓都好型 啲人叫佢香港post Malone

未痴線嘅west

Fendiman

Jaden smith
Pharrell

佢最近嗰首I love it好搞鬼

有太多
ASAP Rocky
X
Tay K
WIZ
大陸就HIGHER BROTHER
MASIWEI

最愛offset

其實吳亦凡既歌都唔差
佢只不過係唔識唱live
但係佢調音之後既歌的確唔錯
我幾鍾意佢 不過唱live真係唔掂
最近佢既album出左
首首歌都幾好 又搵到rich the kid合作
November rain又同murda beatz合作
真係覺得唔錯 而又幾好聽

吳亦凡唔係好既live歌手
佢只可以係錄音室歌手
但係佢既音感 觸角 我覺得非常好
好似兩年前既juice July 行得太前
其實睇中國有嘻哈都睇得出佢隻耳好靈
如果producer黎講佢真係算唔錯

lil pump

Lil wayne

造型還造型
歌還歌
唔係討論緊靚唔靚仔

hip hop歌手代表

得喇得喇
以歌論歌都唔識就收皮啦
針撚住造型你一定講曬
但最重要既都係歌 唔係樣唔係行為

Eminem

Post Malone 首congratulations 同psycho 都好正

Heyo
支持香港rapper

正

lil uzi vert

得啦得啦
中國個堆hip hop真係笑大人個口
戴哂gold chain gold tag就係玩hip hop
亂咁學唱一大堆gang slang 去到美國唱既話比人一槍打死都未知咩事 真係好撚skr呀

打手做到咁出面啊

鍾意同兒登仔相反既野就係打手

changmo
The quiett
superbee

KZ

RIP X

cardi b 首money完全係洗腦
migo都好好J

沒有關係 沒有關係

試下聽juice wrld 啲歌
黑人版malone

個人最鍾意lil skies

Jay Park

劉栢辛

NF

Kris wu

Biggie

Weezy Uzi Migos X travis

個人支持 the carter V 專輯

Mac Miller 同冇乜人講既Russ

Juice WRLD
Lil peep

ybn cordae

jackson wang

Swae Lee
Tarvis Scott
SZA

Jony j

Low May

Juice Wrld
馬龍
Travis scott
Em

Paranoid

我認佢係有料
但唱果方面真係唔得 同埋啲歌好似無乜hiphop味

Lil Skies
Post malone
G-Eazy

migos

Gold link
Smino
Vince Staples

仲有撒野作風個Triple G

Kendrick Lamar

KENDRICK LAMAR
X
RICH BRIAN
BEWHY
NAFLA

做假凡

見到到hip hop同歌手兩個term一齊用有啲confused

La Flame for life

logic
本土嘅話Bakerie嗰四個，尤其係Seanie P同Tommy Grooves，真係唔錯
經典嚟講一定係Rap God Eminem

BAKERIE
香港hip hop清泉

Tommy Grooves aka Mista TAK
條友而家減咗肥真係唔認得佢

Logic
Rich the kid
Kendrick Lamer

Nicki Minaj

XXXTENTACTION

rap黎講 屌打全kpop 女星

KHIA

Gucci mane
migos

jackson都唔錯

Eminem
Lil skies
2pac
MAC Miller

香港：米奇老尾

柒羊

由初中就開波聽hip hop 不能盡錄

最近loop緊metro boomin隻not all heroes wear capes

kodak black 21 savage既feature都好得

同埋狂屌swae lee lil yachty

你聽開粗口歌？
咁你要聽吓heyo

Jony J

twenty one pilots

Xxx
Rich the kid
Migos
Lil skies
Swae lee
Cardi b
Higher brothers
Famous dex
Travis Scott
Trippie redd
Yung bans
Ybn nahmir
仲有好多

r kelly

陣間又有人入黎屌鳩你聽trap

譚淇淇同arho sunny

聽trap冇罪

唉你大鑊啦 連登仔剩係聽清泉Eminem架姐

不嬲都係乜撚都聽 好聽有feel就聽
最撚憎啲人扮撚曬野屌人聽trap係度攞優越感

Slim Shady
Marshall Mathers

老野聽 Twista
bone thugs n harmony
T.I. 隻 King

連登仔係覺得所有new school = Trap = 垃圾

King既live勁撚霸氣

分分鐘唔識Jay-Z聽到首apeshit話佢係mumble rapper

wu Tang clan

Better now都好正

swae lee

識聽

蜜妞

Jackson Wang
Kris Wu
Hip Hop兩大天王

jony j

2Pac
Biggie
Nas
Big L
Rakim
Mobb Deep
Lupe Fiasco
Kanye West
J Cole
XXX

R&B ?

nicki minaj

Carters首apeshit不知幾撚正
Quavo啲ad lib正撚到

同swae lee首sunflower又係勁正